柒婆又話有高人指點,點解步步棋都錯撚哂?

香港人根本打亂章,唔生章都唔撚打, 你條柒婆做開AO，夠閪我地靈活咩

每部棋都好撚新,但步步都行錯哂
由你開槍打頭果刻開始民意已經唔會番去你度.
以為暫緩可以平息民憤,搞到有史以嚟第一次民發世界性登報,
成功引發國際關注，台獨之母當之無愧,
蔡英文本身都要喊撚住走,而家佢想攬實你嚟錫咁滯.

7.1 義士衝入立法會,朝早四點衝出嚟柒,
以為香港人仲係2014年咁政治潔癖,可以拉攏淡黃中立民意
點知民主派好撚爭氣唔割蓆; 中立Connected!

再出眼淚攻勢,以為可以拉下Baby Kingdom 班JM
點知成班港媽飯都唔撚煮出嚟集會
乜你唔知無呀媽會開槍射鳩自已個仔嘅咩? On99
港媽Connected!

再語重心長話為香港好
成功令一眾連登仔知道原來有咁多銀髮族唔係廢老.
銀髮Connected!

出到無招好出喇,出黑社會
如果當晚黑警衝出嚟保護市民, 都未嘗唔係一個民意反撲嘅大好機會,
可能你而家番到身都未定
點知咁多人受傷都唔夠幾塊玻璃重要,
隔日先出嚟記者會,仲要成班發脾氣轉頭走.
今鋪連淺藍都Connected!

到今日放風出老解!

黃子華一早同你講左香港人嘅根本精神係攬炒!
根本無人驚！

柒！柒！柒！

香港再有沙士都唔驚啦
怕解放軍？

摺被起角當磚扔

班高人既大老板，小學都未畢業，唔好對佢地d智力水平有咩要求

因為高人想坐佢個位

得番掃把頭

一齊摺被

有高人老點

唔老點佢咁自己點上位

高人比葉劉指點

當年係舊登眾籌登報我以為已經係極限
而家居然可以係外國登頭版仲要咁L快
香港人真係潛能無限

一層層柒落去

頭頂有核彈飛緊落黎都未驚

有鳩人老點就真

遲d會唔會連深藍都connected

之前仲會覺得眾籌登蝗蟲上頭版已經好勁
點知香港人仲要斷進步緊
求退步嘅只係政府

都係姐姐技高一籌

繼續努力

佢要令香港人知道
民主係要血腥換嚟㗎大家準備好未
仲未準備好就投降算啦

不停用錯方法
連真幫你定玩鳩你都唔知
已經確定777係豬閪黎

因為高人都係癈

出黎啦屌你老母豬閪

727元朗見！

「高人」生得高姐？咪又係廢人一個

出老解深藍港豬就會connected

有冇發覺如果612即刻講撤回根本唔會咁多嘢發生
林奠你今舖仲唔捉蟲

有高人老點呀

柒到慌哂
有人扮下幫佢就以為係救命稻草

一個腦vs一班人個腦

唔係捉棋就打牌

陳自私

而家係香港嘅大時代！

香港人要keep connected!!

可能人地真係想加速接管香港呢

因為高人都係on9

推

吊 你咁快爆嚮口 樓主正仆街

等撚左老解落黎好耐架

如果6月9號撤嘅話唔定台灣成功一國兩際

唔會啦 佢地只會怪廢青

連香港大忌「阻人返工」今日都破埋，民意都無逆轉，你柒婆仲唔知驚？

可能佢真係諗住放黑社會搞事
警隊英雄式拯救市民
點知班黑警想市民比人打死唔救人

因為高人想陰鳩佢囉

出老解落黎掃垃圾？

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

高人快d出老解

八達通都唔識用 你可以期待D 乜

帶住中國的棋去同國際捉棋

屌
呢個po幾正
推

有鳩人指點就真

盤棋應該唔係林鄭捉緊
但唔知幾時開始

69話暫緩都隨時醞釀唔到咁大件事 以港豬既習慣

偏偏100萬人出完黎無視不特止 仲要夜晚出多偏新聞稿2讀黎惹火頭 怪得邊個

仲唔係葉劉姐姐?

怪都無用
攬炒 大家資產歸零
佢地傷得仲甘

高人老點

仲有好多公務員同我地connected
除左黑警

香港人最叻係執生，上幾代當年游得水落嚟經過natural selection，基因唔會差得去邊

呢啲應變能力真係官僚體系洗禮完同故步自封之後失去曬嘅

見有啲老嘢見到啲手語物資鏈就覺得冇人brief過點會識做就知佢哋個腦有幾實

無諗過你班港豬會反擊

所以唯一可能性 佢係真台獨

我覺得真係有高人指點喎
步步都行錯其實好難㗎喎

又出賣多次啲狗

最新連登仔精神：

一齊仆街最開心

高人 = 高佬 = 689

佢以為湯十一係高人

總結哂正

根本香港人嘅核心價值 多年前已經由黃子華嘅魚蛋論完美詮釋
簡單啲嚟講 攬炒簡直係香港人嘅信仰 精神寄託
而家你出老解嚟大我？ 好呀出囉 一齊死

高人咪掃把頭啦

未到結束都未知邊邊岩邊邊錯

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

藍絲文宣！

以前以為連登打名校secret已經係最大戰役 點知

好精簡

我地人多勢眾 佢背後條友點高都無用啦

逆轉思維，如果佢每一步都無行錯呢？

因為個高人仲柒過佢

高人可能當香港人係大陸人黎算

習大大在下一盤很大很大的祺

要好好紀錄低咁多日發生咩事

之後有排寫

少事啦
佢出老解，我哋要眾籌，將香港人求救信息射上太空
上次太空百幾萬only

唔知佢哋真係咁離地定啲知日將真係智障
死唔講撤回都算竟然諗到壽終正寢

都算，你話要改變施政方針
轉頭就唔同泛民傾

當你同佢有新仇舊恨唔同佢傾，無問題
但係點會諗到搵大學學生會傾？
學生會係成個活動都無做咩主導性行動
點會諗到行呢步？

然後扮咗開明但又跟住龜縮，係咪大家對開明同聆聽係有唔同解讀？

去到立法會一役同圍警總一事
成個政府好似消失咗一樣
唔講你以為警隊先係揸權個個

玩到沙田一役都覺得無錯
元朗一役第二日遲開記者會都唔緊要，乜7都答唔到同拉埋西環清場嚟講
講到因為西環而令到元朗出現大混亂
最後仲要發脾氣離場
大家其實係咪生活係唔同時空？

講到尾真係好小有政府可以每步都錯仲要係錯到一個地步係直情同訴求行相反方向
佢特登唔想做博炒我先可以解釋到佢到底做乜9

傻啦
林鄭年年考第一咁聰明
作為精英中嘅精英
點會犯啲咁低級嘅錯誤呀
肯定係下緊一盤好大嘅棋

我好努力咁阻止自己將林鄭同焦土策略作出聯想

打飛機可以但適可宜止
暫時仲係一樣野都未爭取到
條路仲要行落去

吹左咁撚耐
解放軍出未

黑警豬隊友

據聞聽講好似黑社會都connected

畀吓面好喎
話哂人哋做乜鳩都攞第一 未輸過㗎

攬炒

根本「好打得」形象係假 囍帖街 皇后碼頭
屌佢已經搞到市民屌撚哂鬼 硬推硬過叫好打得？！
你覺得一個八達通都唔識用同廁紙都唔知邊到買嘅人 政治感覺度有幾高

佢軍師係十一哥

港英餘孽

透過百年革命根據地，將中國改頭換面

生得好高姐 但個腦生係屎忽道

港獨之母邊有賣港

我覺得係下面班友撚鳩佢
想俾第2個做CE

咁就港獨之母

香港人啲創意真係
會嚇你一跳

拎幾十年前既統戰手段黎用係現代成班清朝人咁

林鄭國母
你識啲咩

其實佢條路啱， 要為將來出老解鋪路
期待攬炒

有高人
就唔洗係選特首辯論果陣葡萄薯片uncle有肥仔啦

我覺得關鍵係612
612冇行錯冇開槍都仲有得講
而家? 冇得救啦

柒婆下一個目標應該係做失敗博物館館長
應該係 除非唔係

我覺得佢想frame 大學生係呢次起義嘅大台
用腦諗下都知而家香港唔係2014咁蠢啦

係喎，你提醒左我
競選嗰陣時，曾俊華話佢冇經濟經驗
跟住佢話佢後面有個團隊幫佢搞
我好記得有任志剛喺度

咁撚勁，點解會搞咁大壇野出嚟

當年拆僭建做就好打得呢個朵

跟住呢？拆左d咩

我覺得香港人史無前例嘅團結 不分化不割席都係一大因素 令到7婆係咁計錯數
無人諗到係呢兩個月香港人靠自己嘅能力做左幾多以前做唔到嘅野出黎

雖然場仗有排都仲未贏到 但打一下飛機無壞嘅 比D掌聲比自己先

今天的我沒有極限

高人通常係身邊最想坐正果個

依家d牛屎佬又咪四五層咁起

所以再見到中計/上當撚見一個屌一個就得
7婆真係有咁多計洗撚搞到今事今日咁

香港人打生章真係笑死我
香港人係抱住反台嘅心態嚟打
乜撚野經濟，民生我地完全唔care
你仲有咩殺手鐧
如果有需要，大亞灣除時可以爆一爆

Push

你點知佢唔係內應?

好撚好笑

分析詳盡
佢當日得票數目已經顯示佢任期內做乜都係柒

根本連學生會都反應唔切
人哋成件事都無插手咁滯
你點名叫人同你傾
真係唔知咩高人諗出嚟

我諗佢係見出嚟多數係學生
搵返學生代表無死
但係完全斷錯症

黃子華一早同你講左香港人嘅根本精神係攬炒!
屌 真係好中
子華係咪未來人黎其實

深藍就算啦 我身邊好多 同佢解釋我都嫌講多口臭呀 屌佢老

走L晒喇
當日選啲人未知佢真面目
一合作西過西女人，跳飛機都要走喇

柒婆自問好打得
好打到破哂記錄
廿幾個國家外交照會唔理
然後愈煲愈大
英美日元首都出聲
真係醜出全世界

因為佢唔肯認低威 要比人知佢好打得 可能連後面啲軍師指點佢都唔聽

個班高人咪就係姐姐葉劉陳智思十一哥呢班垃圾
陳智思睇佢訪問都知佢係離地撚唔知民情
柒婆分分鐘以為十一哥公民袋出身,佢嘅意思會反映到啲黃絲諗緊乜

10a 傻閪做軍師。

去到呢步，真係想知佢地仲有咩招可以出

睇怕都係縮埋唔回應，政府仲有咩招？

我地又仲有咩野可以做？

呢d埋叫腳不踏實地

好耐無見秦小朋友

唔好中計！！！
政府呢招好高，大家唔好失焦！！！

好文好文

明顯俾高人水尻咗

在普通人眼中基本上 贏就啱
輸就錯

根本中共班人唔識玩政治 仲用好多低招 成班人最叻內鬥 大事又做唔到 美國其實都係衰 但人地識玩 做出黎好好睇睇

我開始懐疑７７７係英國間諜

依家仲要玩到出埋旅遊警示，真係好打得，做到野

我指為邁向勝利個一步係做岩定做錯

當年入賊竇住第一晚，
廁所無廁紙竟然搭的士返舊屋攞，
就知道隻腳離撚曬地既智障人士。

無錯，佢係每步棋都係錯，
我地的確好似行緊運咁，
但係，林鄭佢點錯都已經係無所謂，
反而香港人唔可以行錯任何一步棋，
否則，永遠沉淪。

天祐吾城

蔡英文當選後應該要開個「感謝林鄭月娥大會」以表謝意

攻入立法會
你地中計喇 攻入立法會會令民意逆轉係警察空城計 唔好中計!
攻左啦 中左咩計呀依家

掟磚
你地中計喇 掟磚會比口實警察升級武力 唔好中計!
6月7月 特別係721咩都掟哂啦 開左真槍未?

光復元朗
你地中計喇 共產黨最叻民眾鬥民眾 我地對準政權 唔好中計!
警察已經出現疲態 黑社會係政府第二道防線
呢關都過唔到點推翻不義政權?

包圍中聯辦
你地中計喇 塗鴉國旗會激嬲共產黨令佢地有藉口打你地 咁共產黨就最高興喇
你地反共仲驚激嬲共產黨?
仲有共產黨到底係嬲定高興呀 好亂呀

佔路
你地中計喇
起路障
你地中計喇
搞升旗
你地中計喇
爆玻璃
你地中計喇
做盾
你地中計喇
掟野
你地中計喇
轉自tg

但係⋯⋯⋯

忍唔到派解放軍嚟

我都唔記得鳴謝一大功臣
基督徒！
淨化黑警行動意義上實際上都非常成功
基督徒不嬲九成中立

但佢哋今次企係最前！
日夜sing hallelujah to the lord!
呢下強心針其實好重要
基督徒connected

Sorry唔記得一開始致謝

Sing hallelujah to the lord!

佢好想做

柒婆好打得？打飛機個隻打下話
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

光復香港 時代革命

佢最撚錯係69後仲唔醒水以為自己強硬好撚醒引爆炸彈

根本就冇乜柒軍師
佢行既步步柒棋都好符合佢唔識用八達通同唔識買買廁紙既形象

應該係國師個類

其實唔係行錯 只係太離地
計劃可行 但無考慮到執行果班做唔做到

eg 諗住71空立會出黎陰人
但班犬做得太難睇 仲要有柒頭唔記得除錶

721搵人打黑衫 但全完無諗班癲狗原來色盲
見人就打 仲要有班傻柒同人撘膊頭

我相信到呢一刻條傻仔咩權都冇
不過隻黑獲佢照咩

一班冇腦嘅人vs一班有腦嘅人

七婆其實係一個無間道
所做嘅嘢就係要令到我哋仇恨中共
香港人不是奴隸

一個領袖最致命的錯誤就係唔考慮手下的執行能力

林奠就死鳩硬，不過唔知中共要佢做多幾多衰嘢同埋會有幾衰。

劉細良分析得好好，林奠一定要揹晒啲黑鍋，畀個靚場下任特首。

佢睇通咗呢個社會啫

最前線可能好多係學生
因為佢哋年輕力壯同冇乜包袱
但今次運動唔係淨係得前線
仲有後面不割蓆嘅和理非
法律 宗教 記者 社福 航空 媽媽 銀髮
都各自搞過集會/遊行
跟本冇人可以代表其餘嗰200萬人同你傾
我哋嘅訴求已經係共識
你一係就應承 一係我哋就繼續抗爭
冇嘢好傾 亦冇得傾

支那班食古不化既生蕃點會識管治，你叫佢諗下申請邊本護照搞移民就識

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

個高人係指姚明
已fact check

大家有冇諗過
可能係中央迫佢推送中 七婆唔想推
但係冇辦法 pae做亂做
所以佢用暗黑兵法將香港有咁亂攪咁亂
有咁錯行咁錯
拋中央浪頭 夠薑出老解？

利申 唔係撐七婆 咁啱諗到

班廢人淨係識屌立場對立既同事同部電視機
叫佢出去屌遊行大隊 佢撚敢咩
基本上唔使理佢地

連登打共產黨 簡直載入世界史冊都得